何君妖個facebook page都係英文五毛

睇黎中共開始轉打國際輿論戰